一人一個對付廣告電話方法

要合法

你都幾撚得閒

播東京熱囉，仲有咩好揀

有無d 主動既打法

我儲值卡 唔可以用呢d招

仲係學生冇做野冇消費能力唔該曬

我驚佢mark底我個電話
秋後算帳

me too 所以我唔敢玩

試過一聽到佢開始講：「先生阻你幾分鐘呀我地係...
然之後我就話：「你等等。」
跟著我就講：Halo YouTube
佢收線...

講英文

美容：
我好靚呀！

唱歌
愛你恨你，問君知否，似大江一發不收

我全家都好幸福喎